以林鄭之道還林鄭之身-新戰線

777用禁蒙面法同緊急法，好明顯係想事件升級，迫市民同示威者割蓆，將香港人team divide and conquer，分化同逐一 擊破，咁明顯大家都睇得出

大家有冇諗過， divide and conquer 策略更加香港人用

睇吓呢個班子？你覺得佢哋有冇我地咁團結？除咗共孽之外，應該都冇乜，士氣更加唔方高

只要我地集中分化一兩個，佢成team一吓就會散晒。班子如是，行會如是，獻世派如是

呢條戰線我地4個月都冇乜睇做過，睇返烏克蘭，佢哋起碼會扔出賣人民既官員入垃圾桶，我可以諗下有咩做

高官 - 遊說可能仲有少少良知既人？ 或者有冇黑材料？
行會 - 再分化一下姐姐可能有驚喜
獻世派 - 遊說騎牆果D？或者有冇黑材料？ 始終選舉臨近

和勇一齊做多啲，做smart D💪🏻

一直都唔明點解呢班人少少受害都無
住所好重防?
d家人好多保鏢?

唔會分化到佢地,你要明白佢地係本住咩心態去做事。
1.錢
2.恐懼,但佢地唔係恐懼自己個朵會幾臭,恐懼香港人會幾憎自己,佢地驚ge只係共產黨

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］